(音樂/心事台) 召集一眾巴絲入嚟傾計

最近小弟發現Discord佢有個bot可以一路chat一路播歌
咁啱小弟喺外國身邊又無咩做 所以想睇下有無巴絲打同我一樣咁啱無咩嘢做 咪入黎傾下計吹下水
呢個平台傾咩都得 上至天文 下至地理 咩都得
如果巴絲有心事感情學業工作煩惱都可以係度分享 睇下咁多位巴打有無咩意見畀到你咁
得閒仲可以點下歌開心share大家音樂既興趣 無聊想廢up下都得
最緊要係要禁入嚟睇睇
而家已經有接近三十個巴絲打喺入面吹緊水啦
今晚十二點半左右 小弟會試下開下咪 主題會圍繞心事方面
有興趣就入嚟聽聽囉

善心打破零回覆

Support